蔣元秋又痴咗線

反了

林奠有提出過問題咩？？

咪咁天真啦
佢求緊嘅解決方法係解決示威者嘅方法呀

呢個Statement又呃到中立撚
又可以兜俾藍絲廢閪聽
呢個唔係痴線係高招

選舉近了

女版鐘樹根

元秋個替身又出咗嚟發動替身攻擊

唔記得轉AC